其實匿名者有冇能力可以hack到黨鐵同ive？

可唔可以推到佢地出黎幫手hack到拎得返831同陳同學條片出黎

冇

Cctv會唔會擺上網？

hack佢地server
我都唔係好識電腦野
所以先問有冇可能

每個人都係食神

你比幾千萬佢地咪做

仲以為佢地係都市傳說添

唔連落公海點hack

可能幫緊政府手起緊你地底

擺server又點，server本身唔係一定長連互聯網

首先你要偽造到個身份入去黨鐵
再者你要演技好,扮到好似係入面做咁
再用物理既方式去抄走D資料

咪以為hacking係電腦禁個制就做到

匿名者=連登仔

呢個真

watch dog

唔連出街點hack

太誇張啦WATCH DOG
人地叫 社交工程學

睇戲先有呢啲

Hack入內聯網 只需要一封Email

睇戲咩

Send比岩既人係可以好大破壞 大把case